成立臨時政府美國未必再插手, 到時就係清算日

睇黎連登仔已經自我放大到以為中共唔出兵係比勇武d火魔法嚇親, 美國只係食花生, 冇美國我地比人送中溶左, 加入集中營啦

唔好同我講咩中共唔敢出兵, solomon yue 只代表美國d野, 烏克蘭孫中山都有臨時政府乜乜柒柒

冇軍隊冇認受性, 打篇文搵一堆人企出黎就係臨時政府? popo跌子彈比你你都要問支槍點用呀

乜野都話不割. 連可能會令人權法過唔到既都不割? 呢4個月黎咁多手足死你對唔對得住佢地? 十月中就係人權法審議通過而家先黎臨尾香? 比林鄭同er er sir移民美國?

到美國唔插手之日就係中共屠城清算之日, 全部手足都要送中呀, 咪撚憨鳩啦好冇呀, 用個腦諗下點解中共成日要屈港獨啦, 就係要原因出兵呀, 你以為出老解你番屋企就冇事? 出過黎既都比人起底上左篤灰網啦, 係咪仲想有更多手足被跳海跳樓呀?

艾未未係IG放咗好多尋日示威嘅片

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

唔好再同我講咩

不割, 五毛放風, 分化撚
美國靠唔住
咁繼續咩都唔做
烏克蘭孫中山都係咁
d戇鳩野

樹大一定有枯枝, 仲有咁多 <18歲既手足, 有人睇唔清個局勢係正常, 但唔代表佢地有野做錯, 特別係會搞到人權法, 都咩都不討論不割呀, 我地最大既武器係思考同反省, 呢2樣係藍絲冇架!!!

係咪想林鄭係美國焗住髮咁睇住我地係集中營呀

留名

英美同盟 共治香港

除左五大訴求

人權同自由係我地嘅keywords!!!